係藍絲page, 我已經分唔清邊啲係真藍

大家真係好痴線

你這個黃絲 快點滾

好多真.愛港page

黃尸鬼 勿分化！

我無野講

我冇野講

好人一生平安

黃屍又想搞亂香港!

我冇嘢講！

死港棧 中國香港

唔熟真係分唔到

我冇嘢講

感謝分享

黃尸禍港

走資派

啱，我冇嘢講

連登係愛國愛港, 黃絲滾回去babykingdom,高登, uwant, 香討

以其人之道 還治其人之身

黃屍為了禍港，故意發佈假消息，欺騙中國十三億同胞的感情
竟然偽造大量假愛國愛港組織的專頁！
各位愛黨愛國愛港的連登同志們，我們要團結一致去打假貨，保正品！

BE WATER 終極奧義

你講乜撚
唔明

正

你這個黃尸 快點滾

當起一個藍絲page
黃絲仲多人仲active 過藍絲既時候

1 毛再減人工點算

agree

黃尸狗快滾

你開呢個post 就係想搞分化？咪再咁蠢開呢啲post,大家有腦的

唔好成日copy n paste

精神分裂

好撚辛苦 笑撚到我仆街
一生平安

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

彈出彈入

我無嘢講

藍屍起革命！

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

今次大家終於學到五毛d手段用返係藍屍身上，網上輿論唔再係單方面俾五毛攻擊
可能大家係連登都對得d分化五毛多，開始了解到對家打網絡戰究竟係點運作

個堅港人page
我真心入去睇咗好一陣先知全部都抽水post
大家好撚厲害

幫港出聲嗰個都好勁
初初係fb見到平時share開抗爭post既突然share幫港出聲，即刻打個突，心諗奇啦點解佢會share藍屍page
禁到入去睇左一陣見到個曲字先知咩事
連自己人都呃埋，勁

有啲巴打唔該換一換pro pic啦
黑紫荊propic叫人點信你

真心佩服

請問呢張gif既出處究竟係邊條片？

諗過起早排有個post

好心你班人扮廢老就專業啲

功德無量

港人港地不夠多愛國人士😡

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

唔該幫手report 依個page

喺嗰個 向香港警察致敬 既page見到好多藍絲俾人瘋狂撚

大家得閒上去幫幫手

本身諗住睇留言分真偽
頂 點知個個都簡體字
我先認真睇出面啲post寫乜

目前藍絲專頁主要戰線及分析

真係
不過有啲香港人真係曲直難分
搞串曬個party 自己睇唔明人地曲線撚狗
反而屌鳩我閱讀理解能力有問題？

厲害了，我的港

其實見到仲有好多人係用黑色profile pic留言⋯
果d真係一睇就知

有啲真係好假

咁證明我地呢招好有效

記得親老竇老母走開時用佢手機unfollow 假黃屍真藍絲page！！！

呢班人無乜獨立思考，其實只要導佢地睇下出面嘅世界，唔好淨係吸收藍訊號，好容易思想教育

你在說什么真藍、難度有假的嗎？！

冇所謂啦
嘈下仲好 班廢老會亂到思考唔到

係，專業啲

有個叫明日賢 根本倒米

幫港slient果個page仲未夠多巴打去支援，係要每一個post都留言先有用

黑icon咪打咩好人一世平安啦
當廢老傻架咩